手機穩定器請教

老婆工作關係想要拍下片，黎緊一月我地去滑雪，佢想借機練習下同埋順手練習剪片。

師兄有冇咩入門推介？
睇過DJI Osmo Mobile 2，但老婆嫌貴。
thx

osmo mobile 2 好似已經係入門
同價亦有 vilta m

係囉，我上網搵入門機，佢就係俾哩個我，跟住老婆嫌貴

btw， thx

Lm

真係想平，買個二手智雲啦，唔差得去邊

收工，搵下先